希望大家唔好忙記今場運動的勝利方程式

沒左勇武 送中條例係一早就過左
沒左和理非 場運動未必會爭取到民意

和理非的大家 當勇武做左你認為過左火位的事 唔好去指責 因為勇武都係摸索緊點樣去做先對場運動有用 試下提出問題去討論
比下意見可以點去做 沒人會鐘意比人屌包括前線

勇武的大家 我知道你地好憎所謂的冷氣軍師 但係不代表全部冷氣軍師的意見係沒用。因為果D出都唔出泥的冷氣軍師 好大程度係一般市民的睇法 要記住我地拎到道德高地就係衣班一般市民都支持我地先拎到

前線的大家要對所有人禮貌 尊重 先至可以顯示出我地同班狗的分別

最後見至連登開始好撚多風向post好老實我都分唔到邊d人係鬼 但係大家記住和理非同勇武係一體 你會唔會因為右手揸筆寫字而左手揸唔到筆而屌左手？
記住勇武同和理飛的目標都係五大訴求請一致對外。

自推

9

8

7

6

5

推

冇錯
唔互割先有71
勇武好 和理非好
自己做自己認為啱既野

P

1

2

3

4

10

11

12

13

14